[2019DSE] ths旅款討論區

温到好迷惘卷二搞唔掂
求高人指點

睇過下買番黎嘅補習notes去考，4咗
呢科幾有趣

你想知卷2啲咩野，答法/結構/例子?
利申:18 dse 旅款 lv5

唔識温啊，依家背緊書明明卷一都ok，但係卷二簡唔落手，好似題題都嘛嘛咁

已經有補習 求4

RATER,DOXEY,旅客分類,動機可以溫下，因為好經常地出

見past paper卷二有啲題要靠吹水冇得背就好擔心

Lv4要拎幾多分

做多啲應該會冇咁驚 因為你會起碼知點答
or先操/做8分題可能會有啲啟發

btw，btw add oil

p1起碼45分，p2起碼49-50分

其實依科有冇得靠操卷
學校考試出得好簡單

都想知做past paper好似無咩用

100滿分？

105滿分，所以要85/105或以上

想問下呢科cutoff幾多今年自修乜都未溫有啲淆

聽日就考 主題公園溫都冇溫過

考完感覺得3

p2做邊幾題

點解冇人討論
有冇人share mc ans

有啊，你search下

1 3 4

卷一好似易咗

揾唔到有人share答案

搵唔到 燈塔光頭佬同nic star都唔見影